git init: khoi tao repository local
đẩy code từ local lên remote gồm 3 bước:Chọn, xác nhận, đẩy:
- Tạo: git add -A
- Xác nhận: git commit -m " tao ra trang home page luc 9h sang "
- Đẩy lần đầu: git push -u origin master
- Đẩy lần 2 trở đi: git push
- Tìm nhánh đang đứng: git branch 
- tạo nhánh : git checkout -b tên nhánh
- chuyển nhánh: git checkout tên nhánh
- Kết nối giữa local va repo remot : git remote add origin https://gitlab.com/thanhsondev/demo_my_git.git
hakhkdhakha
